如何回到當時😭

同男友一齊咗年半，大家番工時間唔夾，近幾個月開始少咗傾計。
我需要搵人傾訴時佢仲訓緊，所以會轉而同朋友傾訴，因為佢地即時俾到feedback我。
佢就不嬲都好少講自己嘢，但早幾個月發現佢原來同上一份工嘅女同事有傾心事，發現之前我連有呢個人都唔知，因為佢一直都唔會講呢啲嘢。佢話需要一個人傾訴拍拖時遇到嘅問題，已經特登搵一個有拍拖嘅人嚟傾
發現完之後，即使佢咁講，其實我到宜家都成日因呢個人而唔開心，因為成日覺得佢哋單獨傾得好密，而我又知道個女仔係我男友有興趣果type 出街有時望到男朋友whatsapp頭幾個會係佢
我心入面好唔鍾意，最近次次見都會係喊住走咁，好心淡，心淡在自己咁小家，因為講真佢哋乜都無做 同男友講，男友就講話只係朋友，需要搵人傾訴。

利申：男友之前好多情史 而佢係我第二個男朋友 所以我無乜安全感

似佢移情別戀

男人不壞 女人不愛

如何回到熱戀的那時

情侶最易分手係 出黎做野時間唔岩

同埋大家睇嘅世界開始有分別

感情變淡左
試下同佢講自己感受，拍拖遇到咩問題就拎出黎講
話自己好唔開心

如果佢唔理你感受既話，咁呢種男朋友要黎都冇用